[回血post] 有黑警過左身

祝願香港警隊全體成員身體健康

rip 祝佢地長命百歲 百病纏身

多行不義必自斃

射左

接踵而來

唉呀俾天收添

咁安祥辭世

唔好死啊 一定要長命百歲 但全家死曬 最好百病纏身添啊

皇天擊殺

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

29999/30000

瞓覺死咁益佢

Link 呢

原來感冒都可以死人

講個笑話畀你聽吖，從前有三隻蝦，蝦蝦蝦

Min pay而已

咁廢㗎

下 一個喳？

吹水作野都好信
打出黎激勵下士氣 等聽日黑警再落力d

便宜左

個post無左？ 仲諗住入去安慰下佢老婆

我地係咪間接殺左1隻狗呀

全世界最值得慶祝的事

一個咋？

咁真係恭喜晒wo

報應呀 做咁多傷天害理既野

真係識玩
最好加埋老婆拎哂D錢走佬

屌你老母死得咁撚安落

有錢冇命享

rip唔啱
後面個句啱

佢哋唔值得rip

叫得雞多姐

強烈譴責警務處草菅人命.逼人OT捱更抵夜

一個炸？

有無得起底 想貼街招賀佢

算佢死得早

我祝所有死黑警長命百歲，孤獨終老

抵撚死
快d死哂去啦死狗 死有餘辜呀成班仆街

有錢無命享

報應

渣ga 病一病就死撚左

真心
唔好死

死一個我少一件用呀

假味濃
朋友指

抵撚死

好消息！！！！！！

more

喜慶第一擊?

係街大笑咗出聲

警察朋友講

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

咁呢個咪好可惜

一日未接受審判都唔可以死住

皇天擊殺啊

點解咁唔小心呀

長命百歲 百病纏身

29999 left

有病死頂 自己攞來

又唔撚係比人打死

沒有可疑

What a great news!!!

唔知係病死定麻包袋死

好人好者做乜感冒

最好惹埋全家一齊死

渣架

Rest in pieces!
恭喜早死早著

俾天收

恭喜晒

咁死法真係益左你

閪驚咪撚死啊

min pay都未到啦
示威者死左幾多個?

賺埋賺埋咁多OT錢無命享

益咗佢啦，避過清算

大家聽日俾心機，等班狗可以死多幾件

其實係吸毒加感冒藥

隱約性病

今次真係sosad

屌！唔係我地殺 係皇天擊殺

咁撚快死
等百病纏身啦屌你老母

無事, 收到風內部安排緊佢去跳樓

一個都不能少

屌，死得咁易

預料聽日多幾個黑警死

差唔多個個禮拜都有一兩日輪12個鐘
仲要keep住咁高臀上線素
又要食狗飯
又要受埋報應
唔早死就假啦

Rest in pieces

快啲入去俾哈哈啦！

人性方面rip一路好走
情感上抵死
有你著數啦訓住走

乜咁大賀禮啊？

開心嘅嘢唔好比佢停

rip 可以解 rest in pieces既

唔怪得謝振中話有人殺警
敵人害怕了

想入去講聲恭喜，但找唔到個post

p for perdition

可以落去見毛主席
值得慶祝

不過做咩唔帶埋老婆仔女一齊落去見

佢老婆使唔使慰藉下呀
好多長官幫手架

29999+1黑警

會否明天出殯

死得咁好嘅

好鬼衰 但我喜歡

阿嫂我地會幫你睇住 實餐餐白汁肉腸餵飽佢

熱烈地彈琴熱烈地唱

有請小鳳姐

屌，真唔真呀

感動

GFIH
Get Fukced In Hell

Rest in Pieces

🎉🎉🎉🎉

來自LG的呼喚!!

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留dna，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

祝 長命百歲 百病纏身

死得咁爽搞錯

黃天擊殺

只可以講一年十幾單走唔甩
D popo group成日有

身後事係邊到搞，要追悼下

抵撚死呀屌你老母

送去寵之天堂燒左未？記得做埋DNA頸鏈

入去俾哈哈

好！！！

rip
投胎做隻真狗喇

吊你老母打死咁多香港人手足你先死一件
邊夠皮

知唔知邊度舉殯
叫手足去賀一賀佢

屌訓住走咁著數？
長命百歲 百病纏身

狗的平均壽命為10-13年

屌啊，睡夢中走咁安樂

恭喜賀喜

平時嫖賭飲吹樣樣齊，緊係有隱疾啦垃圾

希望日日都有

聽日又有野賀賀佢啦

長期戰居然有效

比天收姐

又想呃錢加人工

rest in hell

之前咪話九龍灣果邊被麻包袋過

上天懲罰到了，不過死得太舒服

夜神月

Yeah 有冇得跨環 想去認魚

RIP...

祝佢地受盡折磨而死 死後永不超生 留喺18層地獄啦 死黑警!

你地真係好缺德,人地已經過左身,就唔好咁話人

一家人最緊要整整齊齊,佢d屋企人幾時落埋去一齊陪佢

咪益左佢

如果係真嘅，真係要喺富臨門口擺番百圍流水席

黑警永不超生

報應，會唔會變左靜音跳樓／浮屍?

希望高層多些留意同事們的自身
成班垃圾敢怒不敢言

以前幾衰既人過左身
都會講句逝者已矣

依家睇呢到呢個
笑左出黎

報應囉

正解

唉呀, 無OT錢拎

係咪令黑警變哀兵ge手法，不過我地呢邊一早已經係哀兵

恭喜哂
但消息人士指呢個唔係意外，陸續有黎

咁多OT錢都唔夠醫？

喜極而泣

點解死得咁安詳

疲於奔命作戰

哎唷

就算會落地獄我都會咁講，抵啦死黑警

好事一件唔嫌多
希望陸續有黎

好事好事

本身有性病姐

連個天都忍唔住出手，可惜只能落地獄，天堂唔肯收佢

咁快比天收嘅比個病玩殘多廿年先啦

睡夢中過身已經益左佢

所有黑警都應該要不得好死

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

Source 藍屍?

虧

nice

睇錯係9個兄弟 開心左一陣

哎啊
陰工豬 祝各位警狗百病纏生
長命百歲

黑警多行不義必自斃，禍必及全家，阿呢陀佛！

👍🏻

又氹我開心 抵撚死

做得衰野多

陸續有黎呀屌你老母

等唔到10.1真係慘

屌 咁快死 點解唔受下折磨先

有OT錢可以攪風光D

太早了吧

真？
Btw 30000-1

依篇野寫俾警察睇架?

真正嘅一睡不起

熱

見唔到中共70，肯定唔眼閉
同時見唔到警隊解散，肯定含笑而終

咁早死㗎

一睇就知收左錢啦

咁益佢
想佢死唔斷氣

開心

如果驚證據指證唔返示威者嘅
咪淨係查狗囉

屌你老母死得咁輕鬆

有冇搞錯？死得咁舒服

隻狗叫得雞多性病上腦？

拉飛機post
雖然好開心 不過熱門留比行動啦

未必

同意

訓教死咁撚益佢

Rest in pieces la
下個到你呀Mon po sir

好慘
唔係執勤時死
冇得抹黑示威者
冇得葬浩園

屌啦係咁炒車都唔撚死
乜撚嘢效率呀

我都覺得似

咁撚早死益鳩左佢

阿蛇啪藥唔好過量啊

rest in pieces

橙橙豬

希望高層多些留意同事身體
人地當你condom炸 佢坐冷氣房睇住你比人打 理鳩你

似吹水煽動啲黑警多
真係有嘅啲紅媒實狂煲

正 返左屋企先死 浩園都入唔到
佢係休班警

REST IN HELL

毛主席召見

有冇 link
我搵唔到個 page

喜見樂聞

Congratulations 🎉

條友仲要話SO SAD有人死
真係唔撚識野

D老差骨幾十年都無認真做野
日日蛇王黃賭毒
突然叫佢日日10幾個鐘頂唔順都唔奇
叫左請病假架啦 咁搏做咩呢

1/30000

咁樣死咋？？？

source?

吓
唔係應該長命百歲 百病纏身？

死得好

係一隻

病死左 咁普通？
但都好過冇

谷得多，終於谷爆！

推行動post算啦

黑警佢死佢事

Rest in pain?

乾杯

一睡不起喎，咪益撚左條撚屌

要算黑警自己病死嚟打飛機
你睇下香港人幾冇用, 又話麻包袋乜乜乜, 講左幾個月
二百萬人? 中共當香港人傻仔咋

跟大陸佬走

如果執勤中死亡
又要政府送大禮

咩叫RRC

Happy birthday

恭喜佢避過美國制裁

感冒都捱唔住做乜撚紀律部隊

旺角手足be with us
索佢老味命

最緊要長命，睇燃住點樣冚家鏟，家破人亡，絕子絕孫。

太好了
佢地終於有人死了

好似冇左……

休班警 -1

好快到其他狗

仲有三萬幾未死

rip
祝警察長命百歲 百病纏身

黨生日你過身？！大不孝！！有無人聽日灑溪錢拜祭下隻狗？

假到仆街，俾人斬果個呢，影都無埋

國慶送大禮

點解咁易死？你仲有好多血債未還
我諗應該會叫你最愛ge人還

真係唔抵, 點解唔係病埋下半世

善有善報，惡有惡報。若然不 報，時辰未到；時辰一到，必然全報。

呃ot

真
死起上黎
感冒都攞你命

得1個！？

前世積左陰德，今世避過清算

藍絲page呀 幫人推假新聞？
又唔係官方公佈
Pull

傳送門

渣㗎

咁快死益咗佢
應該要長命百歲，百病纏身

死多啲

被周公鶳

屌呀? 死得咁安詳?

小鳳姐

Yeah聽日出去慶祝下

應該要Rest in piece

渣ga

希望多幾個過勞死中暑死

渣ga 感冒就能KO

多 行 不 義 必 自 斃
mon po狗小心下一個就係你呀

天理循環報應不爽

療癒

祝香港警察長命百歲百病纏身

乜咁唔好彩呀？
怪就怪你老頂唔放過你

有請小鳯姐

屌你老味死得咁撚舒服

係時候逐個走

黑警畀天收

冤魂索命

皇天擊殺？

唔係啊過左身??

唔撚等到公審你地班仆街果日先死?
屌你老母臭閪
快撚啲長命百歲 百病纏身啊屌你

抵啦

死得咁輕鬆

點解得一個架

屌你老味暴斃就暴斃啦，天收呀呢啲叫

休班死, 無錢賠, 又無旗冚
好撚陰公呀

眾籌買張蓆比佢好唔好

有錢無命享!!

呢啲白事要當紅事搞啦

點解個post得咁少笑

喂屌你係就多幾件啦

靈堂門口有請小鳳姐

太好了死亡筆記

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Mon po 狗，唔洗四圍望，就到你架啦
多行不義必自斃

年年都有今日 歲歲都有今朝

幫手畀哈哈

咁大個肚腩突然做運動會死好正常

有隱病都叫咗你班閪警咪亂叫大陸雞架啦

第一滴血？

整定啲帛金比佢 死多幾隻啊

你點知人地唔係畏罪自殺?

30000-1

有咩咁值得慶祝？
死得咁舒服

死咗咪便宜咗佢囉

祝你哋長命百歲但萬病纏身呀mon post狗

係你呀重望

咁都死得去唔抵
要長命百歲 百病纏身

咁撚好打咁撚易死，垃撚圾

真係賀佢老母

抵！

聽日應該仲有 可？

應該係白警, 可能係被過身

3萬-1

因果孽報開始了

報應到

咁撚潺就咪撚做狗喇, 抵撚死

無人留言

幾時出殯呀? 去睇下佢精唔精神

開心 皇天擊殺🥰❤️

雨傘果陣都好似有隻狗死左

有呀？？

訓住死咁好

抵撚死，黑警死全家

一個咁少 唔夠回

有手足口病嗰堆呢？死得未？要大規模一齊入浩園先壯觀架
跟住再成班戰犯一齊起骨

日日都有人過身

訓教死咁益佢

麻包袋左唔通又響通街咩

黑警死有餘辜

終於有一個比天收

快啲死多幾個

恭喜曬

咁撚柒耐先得一個...

黑警本身係短命，好似平均六十歲左右

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

死得咁安詳

死不足惜，死有餘辜

要繼續

係咪真

入嚟睇到 身心舒暢

瞓著死便宜咗佢啦
不過都算係好消息

痴尻線一日幾咁撚多人個個都要上新聞呀！？
邊位呀佢！？綠色Object黎架渣

唔係過身 係弊命

抵啦黑警做咁多柒事
人唔笑狗都吠

又會今日咁啱有單咁既新聞
一係就想用我地啲留言激憤班狗
一係就警告班狗唔想被病死就醒醒定定

我覺得如果要激勵士氣 就應該吹到係示威者直接搞死佢

希望降到平均年齡25就死就perfect

香港人已經變到毫無血性
簡直係人間煉獄

Rest in painful

咁小氣唔等埋10.1

r你老母ip

有人會信？

過勞死

kai心仔

唔理有無FC反正我信了

時候到

都唔知係唔係嘅

感冒都死，又唔讀書身體又廢

Good evening sir

琴日嗌完今日就應驗！

心好痛
但我鍾意

咁聽日使唔使市民去慰問下佢?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬咋

太子手足顯靈

我地都被激勵士氣

有冇公眾告別？

會唔會比人私了咗，想低調處理就作佢病死？

推

咁快比天收真係益左佢

希望唔係fake news

上山果日賀賀佢

rest in piece

好撚假

岩架啦, 聽日努力

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

不是不報
時晨未到

成日玩 fake news
會唔會其實係麻....

渣GA
啲會計師咁捱法病住咗做嘢又唔見佢哋咁死

關我撚事

神之審判

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Fc未 呀 mon po 狗

然後在浩園滑倒

係就好，不過肯定假

希望唔係良心警被滅口啦

如果本身有愛滋嘅話好容易因為感冒出現併發症死

希望班 popo唔好咁快死
我仲要清算佢地架

希望陸續有嚟

如果我唔係阿air既話
你死全家好不好

呃ot嘅下場

會唔會食得太多興奮劑
尋日果班癲到唔尋常...

唉唷咁慘豬, 可能係假新聞呢

恭喜曬rip

下次唔好做警啦

死曱甴突登整d菌出嚟野牙蛇

fake news味濃

皇天擊殺之

班狗打人打到笑，冇食藥我就唔信啦

ho ball 黑警死全家

感動到喊
終於死左件

死得咁易益撚左啦

死多D

皇天擊殺！

搵下幾時出殯 賀下佢

九東-1

白警被自殺

是日最佳消息

[地理] 六區開花小心大圍捕

我冇嘢講

恭喜

陸！續！有！嚟！

大家小心，佢可能知道某D真相所以被滅口

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

幾時喪禮
一定要風風光光

死得太少，死得太遲，浪費哂納税人血汗錢，地球寶貴資源，氧氣……

死得咁舒服
真係便宜左佢

r咩ip，全部香港黑警 死左都不得安寧

未 Fact Check 唔好信。

屌希望佢地全家都死撚灑啦

吓 唔係呀
係夢中死咁好死呀

芝麻綠豆事就咪講啦

咪臭係

然而香港好撚多人成日都要番夜

自己身體唔好冇得揀

佢地作文十一前谷士氣， 唔好太認真！

返工返死，係判斷力有問題，直接d 講係自殺。

收到消息係

Up

原來本死亡筆記真係有用

阿嫂同 d ot 錢交俾我地照顧得嫁喇
一路好走

感冒死？？？點解咁便宜左佢

Ot 又 3p

竟然係睡夢中走左咁安祥
黑警應該長命百歲百病纏身啊屌你老母

死得一隻 屌

陸續有嚟

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

Congrats

點解咁早死呀
無得百病纏身

咁唔小心呀

賀佢老母！

芬太尼用太多

下
咁益佢

便宜咗啦

橫掂綠色衫 加多頂綠帽 野到一褲都係

益左佢

好波

黑警 暴斃

死得一個太少

落地獄啦 你嘅人生先岩岩開始咋狗警

咁化學架

紀律部隊咁撚廢架咩
玩幾個月就ko
操得唔夠fit

我最期待既畫面

yeah

黑警全家死剩佢一個長命百歲終身癱瘓

刁大：我們懷念他！

班仆街平時嫖賭飲吹樣樣齊 好多應該都有隱疾三高
祝佢哋個個中風 半身不遂 長命百歲

祝陸續有來

黑警死全家

為左十幾萬ot 費 可以去到幾盡？

全家幾時死

佢地聽日一定成魔 小心！

啱啊

咩叫RRC?

報應開始啦

好慘

全香港得你要OT咩
有幾捱更抵夜呀

咁樣聽日會見血
上頭唔想玩咁大

唔夠！

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

浩園夢碎

諗起前兩日銅鑼灣個婆婆：你地唔撚好病！生老病死啊

根本就係on9先信

希望全港三萬名黑警過唔到今晚

未斬手斬腳還眼之前咪死住

你估死左唔洗還啊

係30000-1

皇天擊殺死黑警
永不超生落地獄

咁撚便宜佢

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

齊鼓掌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌
齊鼓掌 歌聲唱 今晚開心唱 請欣賞
熱鬧情調 熱情又放亮
人人陶醉 熱情狀 雙雙對對 共欣賞
熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋
飲多杯 祝你個個都開心 歡暢 喜氣洋洋 洋溢四方
齊高歌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌
齊高歌 歌聲唱 今晚開心唱 請欣賞
熱鬧情調 熱情又放亮
人人陶醉 熱情狀 雙雙對對 共欣賞
熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋
飲多杯 祝你個個都開心 歡暢 喜氣洋洋 洋溢四方
熱熱鬧鬧燈正亮酒正香 滿室鬢影衣香
愉快暢聚 我願你0地快樂同分享
為你快樂歌唱 歡笑 莫嫌良夜長
願你我和唱 愉快渡快樂時光 渡快樂時光
齊高歌 歌聲放…

下咁便宜佢？

個post del咗？

算啦人都死咗唔好笑人啦
祝佢下世做佢最愛做嘅中国人

聽住先

好撚正呀

屌呀 乜柒都無似fake new喎ching

同時激勵埋手足姐

咁撚便宜佢..

召喚小鳳姐

洗撚rip

有請小鳳姐

蒼天顯靈，冤魂索命，
不是不報，時辰未到。
下一個就係你，死黑警
無必要為咗42樓班仆街搞到自己滿手鮮血幫人昇職，
報就你哋攞，職就人哋昇。
仲唔回頭？ 死傻仔！

先死得一個 希望陸續有黎

rip

賀佢老母

Rip 未制裁就死

自作孽不可活

唉。。。。太便宜佢

咁便宜？

咁益佢

可能係假野!
志在激起聽日更多魔警獸性大發

早死早著 哈哈哈

死廢柴黑警 來快死多幾個

咁撚樣益咗佢？起身瞓 ICU 十年八載先啦

感謝上天🙏🏻

831義士要回來了

南亞仔

應該係痛苦中離世落地獄排隊

益左佢走得咁舒服
來生要受番靶先公允

時辰到！！！！

探望佢、關心佢既同事唔使傷心！好快會全家都跟埋落去

人總有一死，遲早架啦

屌......比距咁易走甩左

咪係，起碼同777同聰聰影返張相先好入土

身體健康
英年早逝

圖都冇張 on9先信

點都俾嚟講句恭喜

恭喜！

恭喜哂

放心啦 你老婆有其他手足照顧

賀下佢啦

可惜唔係天誅

可能係休班警吸毒個案

死得咁舒服？

狂賀

要還了

今晚開香檳慶祝下

希望多啲呢啲事發生啦

繼續

死得好慘
訓訓下去世

支持好警察

期望有更多警察榮獲毛主席接見

死得咁易？

會唔會比佢死得太過舒服?

唔好俾佢停！！！

More pls

感冒死係唔係比天收？

諗得過

睡夢中死咁撚便宜佢

send 個賀怗去佢間館。喪禮個日可以送花藍去。賀賀佢。

做得多陰質野要還架
唔直接關示威事，係佢本身健康問題
咪唸住賴我地

Good news to you!
Other fuck off policemen and policewomen will die soon.
Your family members will also die very soon. You don't need to worry: 黑警 死全家
Therefore, you will not feel lonely in hell.

puch

屌 佢死得咁撚舒服嘅

咁雞嫁

嗑藥High大死撚左......明白嘅，警察叔叔都要需要有自娛時間。當然要適可而止啦，唔係的話就會好似以下咁樣：

要儲齊啲癌症，醫到冇錢開飯

便宜咗佢

天有眼

雖然我知大家好開心
但要留意返 班狗會將啲怨氣放哂落我地到 到時分分鐘仲亢𡚒殺得性起

Other fuck off policemen and policewomen will die soon.
Your family members will also die very soon. You don't need to worry: 黑警 死全家
Therefore, you will not feel lonely in hell.

都唔知係咪真

叫雞叫得多乍

死得咁安落 狗乸仔女有排受呀

太子義士

拿拿聲死撚曬佢啦

Enjoy the fire in Hell. Cheers

無可疑！！

軍曹叔叔 呢啲係咪叫做 比天收呀

都係得天收

好想比正皮

死得1件咁少?

瞓住死真係太便宜佢黑警一律要拖返廿幾三十年絕症死！

要所有防暴同速龍死撚晒為止

收幾多錢

死得咁爽
便宜左佢喎

太少啦！太慢啦！

蝕水喎唔一定有浩園訓

有冇搞錯啊，死得咁少咁輕鬆？
多嘅唔講啦
祝全港黑警
周身病痛
戴曬綠帽
艾滋纏身
兒女全亡
不得好死
全家死清光

死亡會係警隊傳染呀

屌咩 死得咁撚輕鬆安詳？

白事要幫佢做得好好睇睇

10.1 賀佢老母

More

出殯嗰日着紅衫去慶祝 班仆街成日話着黑衫係暴徒，嗰日就着紅衫

p牌推

恭喜呀蛇

死得咁舒服

咁就俾佢解脫 希望佢係落地獄

Push

浩園大把位

呀Sir感冒唔洗你教

呢D真係死要見屍

警察朋友講我話黑警老豆做鴨老母做雞都得啦

舒服

一定係隱性病患

唉，做乜咁快dum低屋企人
屋企人dum低你先係㗎嘛

報應來了
死得舒服
但落到地獄 有排受

屌前線有警察無口罩照放題，係佢地殺自己人

幾時出殯？
到時成班手足去賀賀佢

啲狗通常好短命，做紀律部隊冇做文職咁長命架

Gooddddddlm

咁早泄架
咁多個排緊隊死咪精盡人亡

對家等咁耐都未有黑警死 忍唔住出post？

係睡夢中死 死得咁舒服 益撚左隻死狗啦

生要見狗，死要見屍

食得太多興奮劑, 應該開始大量黑警死亡

笑song

黑警為慶祝國慶而被自殺

講真
佢哋個set裝備好重
唔容易排汗
長期裝備會容易生病😷
如果大熱天
又吹冷氣又突然外出
再加上經常出勤已經冇住家飯食
係好容易病
再更加忽冷忽熱
就真係死得快

睇錯有九個兄弟

依個故事話俾大家知, 如果病左就唔好出, 休息多D. 等好返先出.
仲有冬季流感就黎啦, 大家記得打流感針, 長期抗爭, 係要鬥長命, 唔係為左一時之氣.

祝黑警死全家

抵死

快啲死埋全家

益撚左佢

見毛主席

比天收

撚樣個豬頭？

佢係夢中俾香港人屌死 點知真係死撚咗

做乜咁快死呀 慢慢磨呀嘛

咒罵黑警是有用的

益左佢啦 死得咁舒服
祝仲在生既狗長命百歲 百病纏身 白頭人送黑頭人

梗係啦 咩住咁重既裝備 eq又低 情緒經常性高低起伏陸續有黎呀

負評個五隻mon po狗

好快到你地

天滅警畜

感冒菌好波

但係乜咁舒服，冇肺炎冇併發症

百病纏身

可能馬上風 黑警最愛

天有眼 死黑警死得咁舒服你執到啦撚樣

黑警自殺潮來了

拉，推聽日行動post啦

快撚d爆血管啦 黑警

0

Y

振奮人心

真係抵撚死狂賀

益左佢啦

下感冒就死?

祝願全港警隊身體健康

堅定流？唔好好似上次交通狗炒車咁等我又白開心一場
上次一高興請左屋企人去食大餐慶祝，點知係舊聞

張相既出處

本身po呢張相
之後del左po

咁樣瓜係咪冇得葬浩園

祝早日康服

支持香港警察 訓左唔醒

千祈咪撚死住啊死黑警（同埋你講啊mon po狗）
我仲要清算你

少咗件green object

你傻撚左？要納稅人養架

李嘉欣.jpg

𨳒佢老母，死得咁便宜，希望全體黑警，不得善終

係全家不得好死

幾時再死多件

十月一，祝黑警琴區旗！

幾時死晒3萬幾個？
咁多人輪更 話佢捱更抵夜，體力不支死
俾天收就俾天收
咪當香港人on9

好喇，笑夠，自high 夠未

便宜左你喎病壞

最好死埋全家

死得好慘，搵林鄭尋仇啦

睡夢中離世咁安祥
唔緊要，會係地獄燒到地球玩完

祝早日康復

咁死法 便宜左佢啦

小鳳姐呢！？去左邊啊？

報應來了

恭喜恭喜🎊🎊🎊🎉🎉

佛教有個講法
咁樣走法 一係直上 一係直落
要睇佢自己做過咩事

咁渣架

唔好死呀!！！

要長命百歲，百病纏身

PUSH, 比多D兄弟開心下

agger

陸續有來

等我地感染下佢地

死得咁舒服唔得架wor

良心白驚被自殺
同gphone講完背水一戰就死咗

天網恢恢

日日老婆3p然後重要死埋
狗嘅一生好可憐

都唔係著制服死
搞到狗隊做唔到新聞

睇成有九個香咗 再望吓個標題 原來得一個

日日都有人死，有幾奇

黑警抵撚死

OT錢用黎俾帛金

唉 咁慘呀乜

好呀，死得一個得一個
大快人心

有無設靈時間地點

咪係

點解點解死得咁舒服

無得入墓園添

去堆填區就有份

抵撚死

快啲死全家

有報應好合理呀 開枝香檳慶祝下先

你呢個 ver 用電話睇會走哂位

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

冇啦 咁都有得葬個浩園要堆田區咁大先得

死得一個咁少

還有黨呀

明天要下半旗了

長命百歲 共享大灣區榮譽先得㗎嘛

感冒就死?我唔知啦
之前話有人私了左D狗 狗方隱瞞
呢單似係被人打到重傷 併發症死左
狗方求其作個原因出黎

即係話
mon post 狗
我地已經反擊啦
唔倒戈 下個就係你

幾時設靈， 到時去賀一賀佢

係咪突登唔睇中共70年 捉埋佢全家陪葬啦 用死黎落中共面

病就唔好返工啦

無可疑

呢啲真係要賀一賀佢

終於唔使黑衫，而且要幾鮮艷得幾鮮艷

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

幾時出殯? 著紅衫去

lum到都濕曬

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

push

引用連詩雅名句 rest in piece

mon po狗，下一個到你地啊傻閪

有無過埋右

屌死得咁撚舒服

睡夢中離世而唔係百病纏身死係一種福嚟架，幾多人恨都恨唔到

利申 真心，非曲

條屍保存得好嗎？聽日要做道具喎

滿血左

OT啲錢留比老婆玩3p

太便宜

take野hi爆咗又扮過勞死，DLLM

班藍屍會話一定係班暴徒搞到警察死的

抵L死

用條命換iphone 既傻閪

黑警死三萬個都嫌少啦
還翻啲手足俾香港人啊屌

黑警仲未發現自己係condom,,林鄭同d高層真係理得你死 佢地係涼冷氣大魚大肉佢地做到死

便宜左啦 咁樣死

有句睇錯咗做患性病

人衰感個冒都會無咗
唔係化學
係報應

仆街 死得咁易 搞撚錯

祝所有黑警，福建幫，藍屍早日魂歸18層地獄

我覺得流

啲ot 留返下面用啦

電腦大爆炸!

感冒感死咗

仆街黑警，死得咁舒服

回血

萬國定世界

有無送花活動

長命百歲 百病纏身呀屌你老母

比天收, 落埋地獄

好撚慘呀屌

時辰到～～～

先死得一隻

fc 左未
唔想炒車

好快3萬兄弟落黎陪你

假如係真CCTVB一定報。假新聞係為刺激藍絲士氣！

咁開心?

報應到了

平時劈酒叫雞玩天光 一頂幾日就收皮
你班狗唔好成日浦咁多架啦

病死隻狗咋，無人會可憐

仲有29999隻

Congratulations

睡夢中死去咪益撚左你囉苦又唔洗受
咁都想話係因為ot 又博同情扮可憐
成撚日要圍爐 post番上支那啦毅進仔

點會死得咁輕鬆
至少全家生癌長命百歲

唔係，
大Sir涼冷氣，前線斷曬氣
係林鄭政府同大Sir搞死前線
OT錢都唔知夠唔夠比棺材本

十一革命 撥亂反正

聽日賀一賀佢

小鳳姐唔該

幾時岀殯？

同中共一齊壽終正寢

嫖賭飲吹，衰邊樣搞到猝死

呢個只係開始

落地獄

真架？

我相信報應

賀佢老母

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

重話整蒙面法,而家感冒殺警呀

咁都有得賴

點解比佢咁舒服死
不過落到地獄應該會比滾油浸
下世做唔返人

自然死睇完都唔覺開心

A. 自編自導振軍心
B. 老豆搵仔死，煙幕黎
C. 濫藥啪丸死
D. 真係過勞死

是撚但，最好死多幾件
啲曱甴完全係浪費地球資源，唔死都冇撚用

It's only the beginning

好震奮！！！
就算打佢唔死都可以攰死佢！！
手足你在天有靈要保佑我地香港人！！

開心
咁舒服走有啲失望

大家聽日帶多啲黑警落去陪佢

好似唔係真，炒車？？

真係俾天收

除左講恭喜，我沒話講

如果連續超時工作超出勞工法例限制，佢屋企人可以告一哥

咁容易俾你死實在太好啦

陸續有來，請習慣吧，好快輪到下一個PoPo

FC左未？同埋幾時出殯呀？要過去賀一賀佢喎

點解咁多fake news, 害死好多人！

喜訊

伙記會輪流照顧呀嫂

咁點得 長命百歲 百病纏身

國慶日大家應該一齊慶祝

屌真係好撚準時囉，生要見狗死要見屍呀，如果唔係當你喬裝殉職呀

未死哂全家 詛咒大法仍需繼續

咩叫過左身
係死撚左呀

死得咁舒服...

依家啲狗連返幾日攰到仆街

人地打句就信?

皇天擊殺
香港衙差死清光！

Karma is a bitch

報應啊，抵撚死啦，落硬地獄

病就唔好返工啦!

祝所有黑警百病纏身！

收到風全港香檳斷市

今次真係 賀佢老母

希望落地獄

皇 天 擊 殺

仆街，壽終正寢?

淋病最愛喎

RIP

你老婆會有兄弟照顧架啦

好過冇

黑警呀你哋唔好咁易感冒呀

唔屈比示威者打死既??? 有古怪

101第一份大禮

屌, 無fc就咪撚推
死得一個就打鑼打鼓, 比我地贏咗你精盡人亡都似
加油呀大家

賺咁多OT 錢 原來係想為自己搞靚個葬禮 唔怪得而家啲popo 咁博命 陰公

劇本尼，都講咗會死件黑警

D咁既垃圾
有冇公德心 病左都重要出黎傳染同事
分明就係想整死成隊警隊

益撚左佢啦

咁快就死 未清算架。。。

go to hell

亞嫂等唔等錢洗

有冇搞錯得300個笑哈哈 禁開心嘅事緊係要一齊開心啦

渣ga 咁死有冇得入浩園

sosad rip

人道毀滅

死因：毛賊神經病

皇天擊殺 香港警察

黑警千奇唔好死，你哋仲味受制裁，經歷百病纏身，家破人亡，享受大灣區榮耀，一定要長命百歲吖～

做共產黨隻狗，真係可喜可賀

我就係要呢啲

見到有性病患

走的終需走

唉 死得一個

咁揚

回血了

比你死咪益左你 死黑警
黑警要死都唔可以正常咁死

年年有今日呀喂

藍絲：一定係d暴徒傳染比警察

有啲可惜 都未受夠應有嘅報應就去咗

未必係真, 可能想谷班警犬士氣

搞錯呀咁早死
警渣應該要捱到上軍事法庭個日嘛

REST IN PIECES

有靈界手足幫拖？

唔舒服就射波啦
仲要呃OT錢
有錢冇命享

祝各位巴打 今日武運亨通

呢d叫畀天收
多行不義必自斃

咁慘呀 咁不如趁聽日係好日 幫佢做場法事
阿sir死咗 作為良好市民 聽日梗係要大灑溪錢超渡阿sir啦

未亡人系列

喪服之妻

嘻嘻嘻

唔知點解笑咗出聲

長命百歲但做植物人

你祖國生日你走嚟死？
一啲尊重都冇
唔抵可憐

第一個落地獄

愛滋就愛滋啦 感冒

我真係恭喜你呀

多行不義

希望感染家人

好開心呀哈哈哈哈哈

49歲黃大仙區特遣隊男警 疑疲勞過度離世

愛支病

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

推。

擺幾多圍？
富臨賀佢

佢老婆下海未？

佢個仔比人笑9到自閉未？
定已經無後？

佢老母慘撚過何妖

RIP Rest in piece

唔知同831太子站有冇關呢？

祝黑警橫死街頭

感冒？

安詳離世 好似益咗佢咁
祝香港警察全家死剩佢一個 佢自己長命百歲百病纏身

自己病死唔好怪人 但一定都會有班智仔 出黎屈落示威者到架啦 跟手又洗埋人腦 話我地係殺人凶手架啦
屌佢老母啦

一個都嫌少

佢比班殺人犯高層逼到過勞死關我地撚事

唔好比佢地賴落我地度

抵撚死 死不足惜

我而家打返個靚丁先

正
扺撚死

班仆街既報應黎啦 等天收啦

做咩唔屈示威者令佢心理壓力死呀？ 班仆街最叻架喎

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

死得咁舒服阿

恭喜恭喜
每日也要說聲恭喜

秋風起 心涼了

係時侯要追擊呢隻輝狗
以黃大仙為首, 周圍貼「輝狗 抵撚死」之類既 poster
繼續打擊佢家人同其它狗既士氣

JA GA
大把前線十幾歲仔同你頂足3個月 又唔見人病死
專業? 邊撚到專呀 睇過

都係一條人命，大家唔好咁涼薄啦

利申: 我祝福你地班死黑警長命百歲，百病纏身
屋企人番大陸做雞老婆做軍妓，晚年屋企人送你入老人院然後啲姑娘就會好似你地對醫院個呀伯咁對番你

落硬地獄受萬世烈火煎熬

益撚咗佢啦

Rest in piece(lin, 2013)

過乜嘢身呀𨳒你，係斃命

咁撚廢，返兩日工就死

報應來了，做咁多仆街野

很好

佢地似叫雞有愛滋姐

死得好!
邊度出殯? 我去賀一賀佢

傷心浩園餐！

慶祝

屌哂你地班黃絲醫護
咁對我地手足
我依家同哂班手足講上深圳人民醫院睇醫生

死得好
學生仔俾班撚樣心口打一槍都唔死得
佢地食藥訓覺就起唔到身
呢啲就係因果報應